點解次次同囡whatsapp佢地都灰剔我？

係每一次！
send 完個message比佢，佢上完線之後又唔會click入我個chatroom
我究竟做錯啲咩？

憑咩要覆你

咪再煩我啦毒撚

你真係咁憎我咩？

咁下次佢覆你個時你都灰剔下佢
佢就會好開心

連睇都覺得煩
無禁入去 直接成項剷左
你再唔識趣 就會block 7你

死窮鬼照下鏡啦